懷疑老豆係大陸叫雞溝大陸妹 點做好

今日母親節
因為工作原因上晝冇同老豆老母食飯
下晝返到屋企
見到垃圾桶有兩個外賣盒
心諗 點解老豆冇同老母出街撐下枱腳

老豆其實都60歲左右
雖然佢一向都對節日 甚至生日都係冇乜表示
唔好話花 可能呢十幾年黎 一份小禮物都冇送過

下晝返到屋企 見到老母今日好似唔係好開心咁
老豆就坐埋一邊係度篤電話
成間屋靜過太空
然後裝到老豆係到delete緊啲微信紀錄
見到啲icon似係啲大陸雞

呢排食飯老豆都係冇出聲
係連計都冇傾個隻
成餐飯好似搭枱咁

唉 我好愛我老母
可以點做好
一陣出街食飯

當面質問

私底下問你老豆係咪有大陸雞搵佢 叫佢小心比人呃

問佢點解

問佢點解唔預埋我

同老豆講自己有叫開微信雞，引起話題

男人叫雞咁撚正常

弱智樓主

At least 你老豆叫雞都識返屋企啦

低能仔

母親節你老豆應該要有咩表示？

之前有個post係完美擊退老豆外遇大陸雞後仲中岀埋，樓主可以參考下

所以叫你老母都好正常?

你唔識分雞同老母？

弱智

我真係唔識分你同狗有乜分別
你老母同雞有乜嘢分別喎
因為你係狗, 你老母係雞

算啦 唔好同佢嘈交

60歲叫雞好正常, 但係溝大陸雞就...
問下你老細係咪覺得自己好靚仔? 定好有才華? 冇既話條女貪你乜?

會唔會有社工ching可以比啲建議

不孝子 居然想搵社工攪你老豆？

我盡量都唔想咁明顯話比佢聽我知呢啲事
諗緊有冇啲轉折啲既方法
等佢都冇咁尷尬
例如拎佢電話 delete哂block哂啲雞
暫時9up 未諗到可以點做

你唔識分，係因為你弱智

你邊間庇護工場？

比啲建議姐 又唔係搵社工介入

link?

你代入去個角色囉.
你: 老豆. 我呢排拍咁拖呀.
老豆: 係? 點識架?
你: 返大陸玩識既
老豆: 同朋友返大陸?
你: 唔係呀. 揼骨識架.
老豆: 揼骨點識呀?
你: 咪去揼骨嗰時識架囉
老豆: 骨妹?
你: 係呀. 上去揼骨, 個骨妹話我好靚仔, 又風趣, 又有才華. 好想同我一齊, 佢話唔係貪我錢喎.
老豆: 衰仔. 大陸妹. 仲要做雞既, 唔貪你錢貪你乜呀?
你: 老豆. 佢話佢唔做D 唔正經既嘢架. 就算係我佢都唔敢幫我打J. 齋按. 好女仔嚟架
老豆: 邊間桑拿場呀?
你: 而家喺老地方, 以前喺鳳凰, 再之前就金碧
老豆: 衰仔. 你去過幾多次呀?
你: 都30-40次喇. 我哋次次都係傾計. 我試過佢, 佢都唔肯俾我摸, 好女仔嚟架.
老豆: 仆街衰仔. 金碧, 老地方, 鳳凰, 但唔俾你摸? 佢呃你架衰仔
你: 係? 即係佢話我靚仔, 有才華, 風趣係呃我既? 真係貪我錢?
老豆: 緊係啦. 你傻仔嚟架.
你: 老豆...真係傻仔?
老豆: 緊係傻仔啦.
你: 哦....老豆真係傻仔.

讀熟定d法例 準備爭間屋啦

屋企有冇d咩資產？因住俾人貪哂

以我認識既老豆
佢係唔會敢玩到離婚咁大鑊既人
佢淨係識係背後話人個類